［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

民建聯用陰招啦！！
想班老人家聽到保護香港就去參加！
想用其他方法去呃拎民意！！

7月21遊行❗️ ❌7月20

基本:
我知公司printer印野好方便既老人家又中意彩色蓮花
- 大家得閒/收工後 貼/派宣傳單張
- 攝宣傳單張去唔同大廈（包括公屋長者居多既大廈
- 同屋企兩老講清楚係7月21

我係隔離post見到之後就諗有咩方法搞搞佢

就諗到我地用返佢地個招咪得
招集人馬save低曬d電話號碼 漁翁撒網咁sd返段野比佢地 話佢地聽其實720係冇遊行 只係得721先有 愛香港想保護香港既人係時候出黎 當日切忌唔好著紅衫 等等

- 其他巴絲如果阻止唔到就720約自己父母/互相約伴侶個父母出黎家庭樂 阻止佢地參加遊行
-連儂牆上面d 蓮花圖好重要 （請盡量用彩色較搶眼）銀髮族好多靠睇連儂牆先知有遊行
-係街見到民賤聯d banner冇登記就打1823拆走佢/ 改0字做1字
-**你都唔想見到可愛的銀髮族係720比雨淋到濕曬又滑到又風濕架

民建聯正仆街，落雨落到狗屎都叫公公婆婆出嚟淋雨

得返3日咋！7月21見

自推

巴絲們做野啦

推呀

和理非做野啦

保護佢地
大家做野啦

冇理由比佢地搶曬d人

721兄弟記得上裝

幫手推

吊佢地老母 大埔比人貼

揾兄弟拆同貼721posters

pish

老豆揾仔

呀仔揾老豆

有冇人開post/ tg 落大埔撕poster/ 改0做1

幫手推呀

不如720 都出埋黎玩啦

幫搞串民賤聯個遊行

Push

推

7.21 見！！

唔你話720邊個出邊個係鬼咩見到有post講

721

就諗到我地用返佢地個招咪得
招集人馬save低曬d電話號碼 漁翁撒網咁sd返段野比佢地 話佢地聽其實720係冇遊行 只係得721先有 愛香港想保護香港既人係時候出黎 當日切忌唔好著紅衫 等等

揾人開tg做野？ 太空卡！

push

推到有人開group做野

民賤聯參考圖

開工啦 聽日已經720

晤好比公公婆婆淋雨

諗下佢地

推爆佢

凌晨幫推！

有d fd post總會有好多人留言 您係下面留comment 會有好多人收到通知識做啦

去下民賤聯d post大量洗版話係721 扮下藍絲

做下文宣

好方法，但太夜先post la

聽朝post

大家小心 一見到就撕720既poster

照推 再唔係日頭再po過
太夜睇到個個post 沖沖下涼先諗到

聽朝應該又升唔到上去

第二次推

721 見

推！！！

幫推
21/7 一定要出 20/7係無遊行！！！！

諗到d膠曬就係 720去個邊同d公公婆婆依到係撐警察唔係撐年青人 有冇黎錯

721見

1. 撕落黎
2. 7/20改7/21.
3. 派俾廢老

Airdrop改名 加send文宣圖

文宣谷tg:

係怕5-6點公公婆婆晨運 見到720去左

假膠
我係想講
諗到d膠野就係 720去個邊同d公公婆婆講依到係撐警察既遊行。唔係撐年青人既遊行 有冇黎錯

影單張守係隧道口派

唉 真係賤 係要揀依d時間
係時間問題

幫手狂推，連儂牆全面進場，懷疑三毛轉風向

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 拐杖 有幾多帶幾多

唔出奇 佢地夠鐘開工
我諗我晏d訓左 聽日個post都沉

和理非都可以買裝去721 愈多愈好
保護兄弟

過來幫我推 雞排妹post

要互推，梅花間竹

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

推721post

幫手推 3毛全面進場

7.21國際文宣

互推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

互推

邊個負皮我
實係狗

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推

咁樣唔係辨法 推到幾點

幫手推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

互手推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

幫手推！我電話冇電啦

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

好眼訓

狂推！！！

全力推吖

721 同我出嚟

幫手推 互相推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

sorry 我講得唔清楚
廢老係指藍絲廢老，草船借箭用佢地張poster坤佢地去721
黃絲公公婆婆就唯有多加宣傳同貼新poster啦

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
好眼訓
聽朝起身熱門要係721

幾個post都係呢幾個巴絲打狂推

各有各做

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721 維園見

幫手推 互相推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

加油呀 巴打

幫手推 互相推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

好攰呀頂

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721
隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓

［721金鐘遊行］推

幫手推 互相推

提防三毛帶風 推721 post.
［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

好攰呀頂

星期六落雨
星期日先行呀

文宣做野

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
好眼訓
聽朝起身熱門要係721
好辛苦

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓就死

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
好眼訓
聽朝起身熱門要係721
推post好辛苦

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓推到彈app

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓推到iPad勁熱

參加 720, 之後騎劫, 要求促設獨立委會查

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓推到有黑眼圈

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
眼訓到反白眼啦
聽朝起身熱門要係721
推post好辛苦

幫手推 互相推

提防三毛帶風 推721 post.
［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓如果推一次有3毛我有幾錢

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓有冇it9寫推post bot

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓救命

小心比人話係鬼

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓full eye mask都冇用

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
眼訓到跌左部手機落床啦
聽朝起身熱門要係721
推post好辛苦

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

好眼訓

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
眼訓到跌左部手機落床啦
聽朝起身熱門要係721
推post好辛苦

唔得啦我要訓啦、推多十下

推 要廣傳！

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓
手機差緊電iPad爆推中

邊個界邊個都未知

支持和平 支持香港和平
藍絲我地721 見

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓用生命推post

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓嗚嗚嗚有冇人接你力

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓我唔會放棄

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓呀呀呀好攰

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓加油

加油呀 就天光

幫手推 互相推

提防三毛帶風 推721 post.
［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
眼訓到跌左部手機落床啦
聽朝起身熱門要係721
推post好辛苦

唔得啦我要訓啦、推多十下菲益起謐

屌眼訓到鳩禁左keyboard又俾手機跌嚇醒

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓

大家係咪唔洗返工

班友低質到，貼野都求其撻上去，暴民咁

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓

就5點

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720poster改曬做721呀！

好眼訓

巴打小心唔好俾部機打親個頭

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

好眼訓 10頁了

推！！！！

手傷做廢青

幫手推 互相推

提防三毛帶風 推721 post.
［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

好眼訓

手臂攰

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

好眼訓仲有6分鐘5點

大陸人麻 收錢做野係咁

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
眼訓到跌左部手機落床啦
聽朝起身熱門要係721
推post好辛苦

唔得啦我要訓啦、推多十下菲益起謐

屌眼訓到鳩禁左keyboard又俾手機跌嚇醒

巴我訓啦勁眼訓

臨時演員都係演員

721呀721
帶電筒呀帶電筒

辛苦巴打

進竹【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
眼訓到跌左部手機落床啦
聽朝起身熱門要係721
推post好辛苦

唔得啦我要訓啦、推多十下菲益起謐

屌眼訓到鳩禁左keyboard又俾手機跌嚇醒

1毛係咁上下 重要請300個

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、油、自備mini size生理鹽水

好眼訓

無懶文宣

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水

好眼訓

已打面

無賴文宣，正式啟動

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水

好眼訓點先可以推快d

乖，快d訓啦 洗唔洗早起呀？

[i]戈[/

深夜幫推!

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水

好眼訓推到有嘔意

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒

好眼訓

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒

好眼訓only me la

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒

好眼訓5wr la

笑死 巴打去訓

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！

帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒

好眼訓wuwu

去真。發夢啦

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓雀仔叫

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓手斷

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓自言自語

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓狂推

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓不撒不散

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓多野帶到去camp咁

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓媽呀

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓諗唔倒同自己講乜

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓而家先13頁

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓推到真係想嘔

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓really有嘔意

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓最少去到15頁

屌好好笑

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓
我呀媽今日down左連登

咩呀 蔣麗芸 叫我地721去守護香港
有乜好笑

15咁癲 手瘸

13啦而家 好快好快

721
推

加佢老味油！！！！

民賤聯正仆街

係！正經嘢 唔好笑

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒
好眼訓我愛hk

係咪比人洗緊

幫推po

7.21金鐘見

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒

好眼訓

首要任務！隨身帶marker將720改成721！
721 full gear金鐘見

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒

好眼訓過左530

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒

好眼訓已經15頁

繼續推721post，唔要第二日起身熱門冇曬721

隨身帶粗Marker，將720 poster改曬做721呀！
帶埋電筒、毛巾、鉗、噴漆、染色劑、自備mini size生理鹽水、摺疊水筒

好眼訓就天光

721金鐘見

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊

訓得未 眼訓電話都飛左落地

推 聽日訓醒就幫手去拆720嘅poster

推到全世界起身睇到
721記得帶電筒

反轉再用

幫手推 互相推

提防三毛帶風 推721 post.
［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

靠你地 我唔掂啦 訓先

快點瞓 我地會努力

推到全世界
隨身帶marker將720改成721

出門記住帶marker呀

隨身帶marker將720改成721

個post唔好沉呀

首要任務！隨身帶marker將720改成721！
721 full gear去金鐘

720改721
721帶電筒
721去金鐘

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster
4. 7.21見

首要任務！隨身帶marker將720改成721!
721 full gear去金鐘

721 建立新香港

推到全世界起身

不推不是人

720係黃屍既假消息 真正遊行係721

即刻去大埔連儂隧道痴返十張八張

撕一貼百！全線加碼！

訓著左

721帶電筒
721去金鐘

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

大昌行叫人去 但唔講發起組織

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

7.21 金鐘見！

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

人手置頂！

推！

Pish

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

7.21見

721見

建議每人至少自備一套裝備，用唔著就比前線

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

7.20休息！7.21港島見！

大大力

我冇野講

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

721，721，721

預計720要大量文宣Airdrop俾同胞
輸出革命信息

721！721！721！721！721！

721港島見！

推，唔好俾長輩淋病呀！

早晨

推啊

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

721 721 721

。

PUSH

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

但如果太特顯20號，會唔會有反效果？例如遠睇海報，一堆20號出來同一堆20唔好出來，一眼睇落去咪即係20號多d，變相幫人宣傳，我覺得只靠口術提醒：“係21號，星期日，唔係20號”就得，宣傳同海報絶口不提20號，驚人睇錯咪加埋星期日落去囉

同admin提因為天氣不佳不如改721
：唔係預早知落大雨都唔改日子
：收雞碎咁多玩死自己友下話！
：明知老人家唔頂得嘛

快啲去老鼠芬fd支持o下啦，笑死我

我老母都以為720係反送中遊行

老人家真係會搞錯

民賤聯正仆街

用其人之法還治其人之身，去做鬼

旅行巴一車車咁去 都唔係香港人

發夢星期六好塞車

沉左post 定我應該再開過個post

大家有冇提議

721全街貼

咁好down lihk

2邊都推

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

[重po] [和理非] 將民賤聯既720轉721

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推
21/7見手足
記得full gear

即刻做先

721打老虎